HOW COULD YOU FALL IN LOVE WITH HIM

how could you give your heart to him